(不推文) 毒絲/ 毒撚/ 棍絲/ 偽毒 唔玩交友app可以點出poool ～ (23)

第一

開完交比你地啦
真毒繼續潛

我自己feel 到

聽你咁講佢係少同男仔接觸嘅話，咁可能未必太識點同男仔建立關係

一齊傾啦

放假，剛剛出左陣街

買下日用品咋，無遠門

唔算好熱

新人lm

發現2個偽毒案

見到呢啲post就想入嚟傾，但會唔會已經有個小圈子？

多謝你
依家自己一個喺外國，les想識人仲困難

唔望嘅時候就會到 好似緣分咁

上水可能再潛

同咗個鬼妹表白佢話佢係直，但好想同我做到好朋友
我諗過之後同佢講可以，但要佢清楚我仲鍾意緊佢

出唔到

Tinky Winky 定Lala
突然醒起我入依個係討論點出pool

你竟然留意到
我一直都係覺得自己係女仔，無諗過要做男仔

有冇偽毒大師分享下心得

其實無關，我費時俾人叫巴打

Mida巴你邊個po覺得我講野特別
明明係慢半拍

無今日無乜打扮出街

有無帶風扇，雖然我唔用

笑左

唔好整亂我髮型

咁又唔好退下，個post 嘅topic 包括左你嫁

佢性格都比較文靜？
咁可能要多d 耐性

新po 留名 得幾頁好似可以追下po

今日點呀你？應該就嚟食dinner?

新棍絲LM

我都知，因為之前嗰啲都block咗我

做咩冇啦啦玩寫字

又比你諗到喎

幫佢加大個range 搵女

x巴除左講天線得得同貓絲著裙仲有咩分享

不了

聽日返工，係咪要跟嚟

乖啦，入返嚟傾，最多唔當你一秒偽毒

除左傾whatsapp 你地仲會點？

講火星文？

唔準偷走佢

神探七林好似話估到我住邊頭 等睇你白等

擺左d雞胸入焗爐但冇開制，成半個鐘先發現

可愛但無得收服

佢地會答你因為毒無聊先上黎吹水

一日爆兩個post

毒係接唔到話題㗎
其實可能係我太毒先接唔到

唔吉手咩

老細話唔比

無放棄過

話想聽下佢把聲之類
不過我都覺得錄唔錄音係對方自由

識左幾耐其實？

唔洗咁 wor, 同你地量個血壓都得

怕嚇親人
不過之後可以試吓，nursing方面有冇咩話題可以開

角落企企係咪好似角落生物咁得意

車

今晚加油

我又睇唔明

唔自爆，有緣相見

鬼啊！

聽日專心返工啦你地

嚇到部機自動覆兩次

咁一定會見

傾左咁耐都無結論

你地虎視眈眈我隻銀狐點解要幫

七巴& 紘巴 唔錯對象黎

好搞笑

自己walk in, 之後點個呀嬸同你探熱

做咩咁抗拒我

首先唔係靚女
其次我上面回左你話無放棄過你

可能真係會嚇親
多數都有d 人好奇問下我實習返工嘅事
不過我又覺得放工可以傾其他野嘅

你想傾咩

原來咁短時間，慢慢嚟啦

唔打唔打

驗咩？
唔自爆

無，只見到一個戴住口罩嘅女人經過

唔準你服毒呀 仲要上嚟陪我地

我信緣份

唔信咁易
你地又無人放tg 出嚟一齊玩

好圍爐對像

鐘意d 有趣味嘅

無得你揀
或者叫呀叔同你探又得

後宮絲打多羅羅咁wor

傻豬嚟嘅，無講過

講到似層層
有人哄下都好，開心d
好快你又無毒嫁啦

傾乜都得 生活無聊事又得

呢個問題都要睇下父母個經濟同有幾多兄弟姊妹
仲要睇自己嘅理財

點慢熱？
有時又唔洗心急嘅

周圍賣血先

好似鋰魚門咁，比d 電子野你自己量完，我有數據

考順

笑左 起爐員

唔知email 可以點玩

hugo1991?
可能miss 左個cm

係 咁多救護仔

多數耳探啦下話

唔覺有，可以miss 左

我自己去有試過用單反手拎自拍
但個touch mon 可以反出嚟

可以跨cluster 嫁咩？

我自己其實唔算比得多，不過有諗過遲d 佢地退休就會比多d
自己就儲下錢投下資

無睇過，無問題想問

你有咩意願

咁等維修啦

都有貢獻 起爐嘅重要元素

有緣再見

恭喜你睇開左

咁都記得

個touch screen 有壞過，但一班女影相都好正

驚對方反感？

又笑左

係洗費多定點？

如果真係無鐘意過人會有d 誇張
一日幾多個msg?

yeah

post 完就等佢地email 其他contact method?

買新

好呀，但驚整到你心口瘀哂
我會叫個粗獷呀叔同你人工呼吸，因為佢地應該吹得大力d

我都有還學費

又好似係

呢到爆po 係日常

一早放棄左入group

聽日著黑3先 腦細都叫我哋著

我覺得幾好玩呢啲

我都係跟屋企人學

個app好似係鬼佬打黎多因為有時差

咁都算係咁wor 我覺得
一開始未認識好多實多野講d

我意思係中學個d 都會有吧，除左女校姐

試過中伏 笑死

同你CPR 緊，比d 信心嚟

佢係女校

唔經大腦就得

建議你唔好睇太重

姐係冇乜機搵多幾個?

你都唔知我知邊區 以為你想隨機去唔同醫院
你唔係話住上水粉嶺？

屌佢老母，去車

咁又唔係既 唔好chur人啦 順住個勢去傾
太主動佢實縮

加油

我覺得傾計可以輕鬆d
當然有時講野未必講得好，但你都可以從中反思，學習改變

當然有時係對方先入為主左未必關你事

屌 聽日公司實大量黑衣人

咁無計了

其實我都唔明

一直都覺得要番幾個月
或者做住fd先

你又啱，用機就得
我第一次用個時都係隔離病房用，好彩最後個case 無中到武肺

canon 機，覺得男仔唔會買，因為好入門款

我唔識牛熊

大把人覆啦，怕什麼
唔覆咪講其他野

要喺佢厭之前習慣有你既存在

傳聞要相呀嘛，咪無入

捉返我轉頭

細個成日j antonia

巴打們gogogo

我

sosad

有諗過
厭通常係傾到冇嘢傾，冇發展空間
但要習慣咪又係齋傾

要學下真係，但都係個句要認清自己承受能力
有fd 輸幾千都驚到要喊咁制

報到
kono 巴有咩幫到你

cpr 成功我好開心

岩岩出果陣好靚下 見過真人勁厚粉

睇你功力 幫你唔到

咁快醒就好

我都覺得會縮

我傾野掂嘅
係怕有時chur親佢同自己
同埋唔識岩時候approach 出pool嘅嘢

好似你個名咁

點approach出pool既野

喂 聽日出pool囉 ok?

好呀，多謝你

不過都係koten老婆靚d

我feel 到中途巴一定好夠力cpr

冇留意

人老左實走樣架啦

會唔會係咁